會計狗有無必要讀master?

我係yr4會計狗
下年就grad
但自問競爭力唔高
雖然話總會有local 請嘅
但想知道讀會計有無必要繼續讀上去
畢竟未來四五十年工作
定考左QP就夠（但唔覺得自己可以pass到
讀左master 會有咩優勢？

總會有local 請嘅

回頭是岸

會你老母
計你老母
讀你老母

唔洗 無必要

你QP都pass唔到的話，都無咩好討論啦下話....

會計出身 真心master完全無用 依家個社會識人好過識字

拿例如澳洲有master係讀完自動拎到澳洲cpa嘅
唔知香港有冇類似 又唔知我有冇記錯
但會計係membership重要過degree/master好多
如果冇個membership送俾你嘅話不如自己讀完去考
qp都讀唔掂就老實講轉行好過

未開始讀 只不過做intern 時見啲同事考完就呻難到pk
所以先想問有無必要話讀master (其他商科）增進下或比多條路行

其實真係冇用
你想hea多幾年先出社會/有獎學金/太多錢駛唔哂先好讀

明白 唔該晒大佬

完全冇用
早一年揾錢 升一個grade 好過
不過身邊啲 nds個個都master 做big4 audit

你問我嘅話 無用
grad完之後個個都係考qp 考完qp之後 你係bachelor出身定係master出身 大家都係殊途同歸 咪又係同一個人工同埋同一個grade

但講升職之類呢？
因為我聽聞有啲公司唔升自己人 反而出面R啲人番黎做manager